最新黃色call車app「巴絲Go」被大量攻擊

巴絲Go推出咗冇耐就登上香港下載榜首位
再次力證黃色經濟圈係幾咁受港人愛戴
但同時樹大招風 推出咗無耐就受到攻擊
好明顯 係班藍紅嘅仆街搞事

希望大家多多支持巴絲Go
佢地個版面都好user friendly

雖然我唔係個app個創辦人
但都想幫佢地宣傳下同支持下佢地

咁好嘅黃色工具app唔係唔用呀

Push

已dl

齊齊download嚟用飛的都只飛黃的

又係仆街藍屍同支那網軍！

呢D人永世為奴，死全家！

支持

全力支持
而家有app好方便

TG 黃的台終於有app?

推

個app係咪正常運作先

轉自黃的台

｛★重要聲明★｝
坊間有傳［黃的台］與某新平台有關連、亦在商討合作，實屬誤傳，並無其事。
［黃的台］自上年1111一直走來，仍然只此一家，別無分號，也從未跟其他同色平台合作，我們有自己的政策和運作方式，過去如此，將來也應該如此。
縱然新平台負責人有跟［黃的台］提出過合作要求，但並無具體落實過任何事。在了解其司機入台方式後，我認為沒有合作空間。
所有［黃的台］黃絲傅，每一位都經過面試，以嚴謹方式篩選，確保其為自己人，可提供安全及高標準服務。
而每位通過面試的黃絲傅，都清楚了解［黃的台］不接受黃絲傅擁有雙重國籍身分，即不能同時為其他黃的士平台的成員，以保證黃絲傅能專一為［黃的台］乘客提供最佳服務質素。
但［黃的台］樂見黃圈開花，提供各有特色的服務予乘客選擇，共同建構穩固經濟圈。

push

你地唔好比藍屍司機接單先再講

唔關我事

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題

另外我們巴絲GO亦可重申，現時為止，除了騰駿的士管理公司外（我們建議有興趣在港島區租的士的手足可找他們）我們並沒有與任何call車平台合作。

我們團隊的心底話：
之前我們聽了很多網民的意見，認為我們應該與其他台合作。但老實說，我們一直很膠的認為「有競爭才有進步」。我們成立了第一個黃的士call車app，相信會對其他黃色call 車平台提供更大的動力去改進自己；同樣地，當有更多的黃色call車Apps出現，也絕對會推動我們更加快速地儘量完善「巴絲GO」。

我們一直明白我們的對手是GGV, LLM, HKtaxi, 飛的，截的... 而我們絕不能安於現狀（只是依賴手足們的支持），我們必須比對手更優勝。要勝過我們的對手，現階段我們想到的是介紹更多新人入行的重要性（當然要給予新人很多客觀的資訊，令他們自行衡量這行的收入是否合理），因為我們相信黃絲乘客的比例，遠遠遠高於黃絲司機的比例，長遠走下去我們的司機團隊還是會不夠，繼而黃絲乘客很難找到適合司機，最終黃色call車平台也只會越做越差⋯⋯ 因此我們過去一星期便積極與業內人士聯絡，幸運地，我們已能夠為港島及九龍的手足做到新手租的士的轉介。

最後，希望將來有更多手足認同我們各有各做的理念，亦深信我們的同路人——眾黃色call車平台——能在沒有具體合作之中合作，一起光復運輸界！

不接受黃絲傅擁有雙重國籍身分，即不能同時為其他黃的士平台的成員，以保證黃絲傅能專一為［黃的台］

下？即係如果我入黃的台就唔可以入巴絲GO?
即係你要司機手足當你唔夠order嘅時候，接其他出邊嘅台都唔好接巴絲Go？
點解要係黃色經濟圈度分幫派？咁咪惡過共產黨？仲好意思講落見開花？你老味講一套做一套，露撚晒底啦。
你黃的台真係手足嘅話，就學下我哋貨Van呢邊，C4V同巴絲高就真係做到兄弟爬山，各有各做！

我會等tg黃的台app 如果有